唔訓既你 依家做緊咩野?

食飯睡覺打丁丁

今晚早啲瞓

TSLA

好，支持

凍ing

仲做緊功課

著多件衫
唔好凍親

加油呀

食緊橙
但啱啱一嘢咬咗落下唇搞到損咗
依家諗緊有咩辦法聽日起身唔會生水泡

做咩?

平時食多d維他命丸就得
依家用住浪口水先

岩岩踩左單車出去買餸 好攰

開連登打丁

我唔想生水泡呀
我想過開心聖誕呀

邊個

Butter巴

揸住條Jer訓，有安全感

溫exam

睇下有冇女人係廁所計劃殺男人

冬天踩要戴住手襪踩
好唔舒服

睇緊咩

平時飲多d維他命c就好快好返架啦
仲有時間應該好得切既

Btw 紅字左

一陣飲返杯

回復返絲打身份

佢有冇揸你果條

加油巴打

乜鬼野

陣間用李斯特林先啦

呢家裝緊dv機，我廁格隔離入左個女人了

屋企冇

橙

嘘，唔好吵住，又入左個女人

想著一個人 眼睛也泛紅

好正

希望茅事

不要哭

唔好搞佢應該好快好

成人台 本地double may
個venus對波丁到出血

有冇link

勇者

好大壓力

做asm做到喊
無力感好重...

點解呀逆蛇

Sem 尾

加油呀絲打

我都係

一齊圍爐算

仲差幾多野

哇真好呢

準備幾個袋

係囉好羨慕
這些機會不是屬於我的

飲緊第三杯伏特加

2個project 1 final

幾時交
頂埋佢

煎

好撚柒涷

仲有功課未做

唔好驚

著多件衫

車撚咗個客去瑞芳
空家空車返緊台北方向
個客又慘既
返工又俾人鬧 又俾人飛
佢上車喊到落車
停咗車再同佢傾咗成個鐘
佢話聽日再打電話去讚揚我
頂

我終於做完份功課啦

幾時交

個場面好搞笑
幫到佢幾好既
雖然聽日又要受苦

恭喜
抖抖先

做咩唔交換電話做個朋友

我完sem啦
終於可以做吓自己野
各位都要加油

我仲有好多asm同take home exam
係ig見到自己啲同學做得好快，就覺得自己輸咗俾佢哋
點解人哋做到嘅嘢我做唔到

其實唔係我唔想做，我真係諗唔到點做阿

恭喜晒
我連sem尾嘅車尾燈都未見到...

咁誇張 幾時完啊

唔啦
我一來已經結咗婚
二來佢話佢都時間去消化下

1月30

喊出黎
我諗緊到底班呀姨聽到會講咩野
之前其他司機執到失物 物歸原主都會影相再頒獎

下 咁咪得好少時間可以休息
加油啦你
唯有俾個攬攬你 俾心機呀你得嘅

好暖啊你

有2個禮拜sem break
多謝你

但嗰兩個禮拜包唔包埋新年假先
如果包埋嘅話咁真係好慘

我爭考試先完
但考試1月中先黎
所以依家放下假先

考完之後放幾耐假

唔好比較人啦
有咩唔識直接問佢地啦
唔好怕醜

班阿姨乜水黎
經理?

冷靜呀絲打
我宜家仲返緊去台北

同埋大家放假有冇諗住做咩
我自己返學嘅時候超想放假有好多嘢想做
到而家感覺真係完sem反而覺得好空虛

冇
1月13考晒
1月19開
所以依家有假好放

打機
瘋狂打機

咁夜仲未收工？

下 不過都好嘅起碼有幾日

有咩遊戲推薦

話說搞咩呢排都咁小人

同你相反唔係唔識做 係唔想做
然後呢排4,5點先開始認真做少少
8,9點先訓但都係趕唔上自己set嘅進度
執行力超低 覺得自己勁垃圾
你睇下我而家仲撳緊電話
每朝都好後悔
然後瘋狂loop

辛苦你了 加油加油

反而依家最擔心有一科個prof唔肯將exam轉online
逼害

你當係客服中心
通常都係搵失物
都有少數係讚/投訴

下星期二
好在今次只係2000字

你鐘意咩類型既驚

我今日份考試其實都係下晝先開始做
我份人都係拖延症好嚴重嗰啲
拖到就嚟要交先開始做 所以搞到我日日都要捱夜做功課

包埋
1月31放到2月16

個個chur pj asm啦應該

無得去旅行喺屋企毒下算

我住新莊個邊
我睇下台北個邊仲有冇單返我住個邊搵冇時都收皮
好撚凍
我開咗少少窗等個人冇咁攰

思考緊人生有咩意義

恭喜巴打
同阿姨講我不想努力了

好忙

唔會係咁掛
如果咁樣嘅話個阿Sir都好仆街下

有冇諗到出黎

2000字好快搞掂啦

因為佢唔想d人出cheat
所以要keep offline

鍾意Rpg
或者輕策略嗰啲
你呢平時有玩開啲咩

我就放監了

咁咪證明你爆發力好勁

諗住屋企做咩 睇動畫？

我鐘意玩舊game多d
特別特價果陣買最正
都係介紹P5R啦
岩先玩完古惑狼

我都係
今朝present完都放

你幾時完sem阿
我一諗起啲asm就失眠......

感覺好辛苦咁夜都仲返緊工
為咗生活大家都不容易呢
加油加油

23

LM
玩緊cyberpunk

當你思考呢個問題嘅時候其實已經係覺得人生無意義所以先會去諗

幾時忙完啊

有冇橫向game介紹

唔識做份功課事大

未 越諗越覺得冇意義

打機

羨慕

唔驚啦仲有幾日
殺到埋身嗰陣自然就會爆發小宇宙

下星期二
完sem+放陣假

就係因為咁所以我先越嚟越懶
因為每次出功課嗰陣都覺得自己好快做得完 所以真係拖到最後一刻先開始做

你好
好唔好玩
好多人負皮

囉好似好勁嘅咁 g持

咩係橫向
姐係mario果d?

咁唔好諗了

冇錯睇黎你都感同身受

好感動
打返十日又可以溫豬了

我就對呢啲嘢唔係好熟
平時玩開手機game 同埋有一隻game鍾意咗好耐 叫unlight 不過依家都應該冇乜人知
佢呢隻game直頭係執埋粒跟住呢一年先俾人復活左

食咗五六粒抗抑鬱藥食煙飲酒

算係咁上下架啦
我專做夜車

我都想 但控制唔到自己唔諗

咁你好誇張喎 應該真係學業壓力好大

都係扮冇事發生先
頂唔緊
一見到全家就泊咗架車去買宵夜

還好啦 未去到玩唔到
可能因為本身expectation 低
但唔係我覺得好玩嘅game
未必會玩完哂成隻game

我都諗緊買唔買

手機game真係唔熟
玩黎玩去都係pad
老野睇唔清個moon啦

食左藥唔好飲酒吧

有冇得問吓朋友 叫佢哋幫下手

類似
但多啲打交元素

人類總是要忙於活著

早d抖啦

今次有冇餃子

去Steam search下有咩game support Mac
而家都愈來愈多game support Mac架啦

2D既可以斷線果陣玩跳恐龍

絲打有冇聽過存在主義？

其實之前都冇聽過隻驚
玩咩的

自己研究下先
始終成個course除左堆見都未見過既groupmate外
就唔識任何人了

好
支持

cuphead得唔得

有mouse就OK啦

阿布我不想努力了

中意玩呢類game?

冇嘅不過我就行咗出嚟囉
以前青春期嗰陣好鍾意思考呢啲問題 覺得人生係無意義
但而家我就冇刻意再去諗呢啲問題 就係我每一日都有想做嘅嘢 每一日都有新嘅期盼 完全唔捨得死都唔會再諗到呢啲問題
因為我已經有咗一個肯定嘅答案
但如果你有呢個諗法嘅話 不如試吓搵吓啲鍾意嘅嘢
有精神寄托嘅話會好過好多

咁有咩介紹

好啦
定係去二手店睇下有冇二手軚盤賣
之前好似見到有
但好遠拎唔到返歸

一啲毅力都冇㗎 咁快就反口

Fallout4咁
Fps rpg
加啲hacking咩都有咁
但老實講咩都有就咩都做唔好

咁快自稱老嘢 依家啲年輕人發生咩事 明明大家都仲讀緊書

我連mouse都冇

我買左
用鍵盤加滑鼠玩都好玩㗎

可以試試佢

咁樣好傷身㗎
不如同我哋吹吓水開心吓算啦

咁你應該同我一樣晚晚捱夜

有啊 係咪話自己為自己決定所做嘅事就係有意義？

射擊驚我勁廢
所以我冇乜點玩fps驚
唯一玩過uncharted

我之前玩過
成日hi到邊扣我錢

自覺成年無真正休息過

鍾意open world
好似GTAV / sleeping dogs呢D

都好 間爸爹

咁玩人中啦
玩完好想去日本

人中成日心思思想買但最後無買

咁樣聽你講覺得自己好慘

千千聲

呢度好似熱鬧返少少

如果打機既話Mouse超重要

我見今晚好似幾熱鬧所以做完野上上水

有
再加個飯
好正

我由以前係香港做社工就成日捱夜架啦
習慣哂

竟然係咁 我黎嗰陣好似得好少人

其實冇打開機 真正既打機應該係細個玩跑online

唉其實我已經迫自己去發掘新事物但做咗陣就成日覺得心很累 好似之前開始踩板 一開頭都算係幾開心好似有啲目標俾自己咁 但過多排又俾太多情緒搞到好攰唔想出門口

係呀我嚟嗰陣好似都三點幾我居然係第10個留言嘅人

咁點解去到台灣唔繼續做社工嘅

Uhmm應該話存在主義就係研究人生冇咩意義點算
我都係識好皮毛
但係做人有冇咩意義呢樣野都唔使咁執著嘅
反而試下去搵啲自己覺得有意義嘅嘢嚟做？
例如搵啲自己開心嘅，之類啦，意義呢啲好個人

你帶旺返呢度

OT放工
ching你好幸福架啦

跑online我玩過一次咁大把

我玩唔掂淨係玩得掂新蘿拉
我見有人玩近攻㗎
但近攻都唔爽

恭喜恭喜

問題係我開心唔到

玩過rdr2未

之前一舊水買晒3,4,5集

[member我係話 唔學既話 驚下年會畢唔到業所以一定要學[/member]

好葡萄

其實有陣時聽朋友講呢啲都唔知自己可以做到啲乜
始終大家諗法唔同性格唔同 面對嘅問題都唔同
就咁一味叫人樂觀同搵吓興趣好似都冇乜用
不過都真係唯有叫人搵個精神寄托
至少我自己係咁樣走翻出嚟嘅
不過可能唔好逼得自己太緊囉 心態呢啲唯有順其自然

好多槍驚我都玩唔掂 玩到手震

咁你聽朝幾點返工

做緊loser雙失廢青

抖下啦巴打

想太多了

我都明係要靠自己走出黎亦都努力緊多謝你聽我講

對果個年代興趣無咁大

yes me

屌你呢個斷句我仲以為你講唔學啦 費事下年畢唔到業
死啦我哋兩個溝通存在障礙啊

要磨合下

冇嘢啦講完會舒服啲
我可以繼續聽你講㗎 咪睇吓有咩方法可以令你舒服啲囉 雖然都知咁樣好似冇乜用

Take your time
我之前都是咁的，都開心唔到，我都係舉個例子。開心係個最簡單嘅價值嘛
我有好多嘢都捉唔實
但唔緊要的
試下慢慢感受生活嘅點滴
有興趣就去試下
攰就休息下
反正晚晚樓主都會開post

我哋晚晚一齊傾偈咪磨合到囉

呢個真 反正慢慢樓主都會開post
不過都多謝佢 所以我得閒嗰陣先有地方可以吹吓水

我好多槍驚都玩唔掂
冇乜幾隻爆到機
好中意dark souls但sekiro頭幾隻已經卡左關

好呀但要夜訓喎你

多謝你 我會試下架喇

Oh....因為真係好玩
買囉
都係幾百蚊
試下都好嘅

BB咁我哋有緣再見啦
你一句K.O.左我

夠鐘去訓啦 唔好成日捱夜

你都係呀如果唔係爆肝手㗎啦
我就真係差唔多瞓喇 開始感覺好攰
大家都早唞啦 祝你地今晚有個好夢

我冇嘢值得多謝啦
要多謝多謝樓主
Btw如果有興趣我推薦你睇異鄉人
可能會對你有啲意思的

Goodnight

等緊的士返屋企

瞓喺張床上面掙扎緊落唔落街買嘢食

樓豬手震基金

唔緊要啦
打機係求開心
唔一定要過關先得既
不過過到關滿足感大d都真

岩岩收工?

唔好啦
訓覺吧啦

係呀 開完ot

RDR2好似畫質好靚就真

辛苦了巴打

飛緊返屋企飲酒

要再讀書
個註冊制度唔同
係香港本身做社工都好有心做
結果俾個垃圾制度搞到我好失望

支持

返到去了
係東區接到張返府中
都照殺 雖然唔到好順 但都好過冇

啱啱做完份assignment
依家諗緊溫多陣書定係返被竇玩手機

玩手機

好
腳都凍埋

都係睇返幾頁notes再縮返入去

用暖水袋敷腳好正

咁勤力咁快啲睇完再玩手機

明明好攰 但係到而家都未瞓到

多謝你呀巴打 依家即刻去溫

快呀，如果唔係唔夠時間玩手機架啦

溫書好悶

病發緊

真
搵得一單得一單

咁著多條褲

唔溫住

振作巴打

我應該死咗都唔會有人知 我係毒撚

岩岩打完牌

鼓勵下我溫書

我都係毒撚
你屋企人呢

正

加油
訓陣先 訓醒上黎陪u

你依家訓 都可以訓到天光了

正路嚟計到我死嗰日佢哋都唔係度了

唔會
會無啦啦紮醒

咁姐係有排啦
大家咁話

夜晚係梳化訓著醒返返床訓 好凍

屌今次係廚房有蜘蛛

蜘蛛巴 幾大隻

起碼有6-8cm不過佢本體好細粒 係啲腳勁撚柒長

兩個鐘後翻工，精神

我知邊隻 佢地真係好恐怖咁點算 你繼續煮野食？

咁早醒左

打死咗了啱啱食完

咁夠膽打 咁大隻

錯曬，係未瞓

Staycation~~

做咩通頂

諗起陣間佢唔見咗就仲驚

咁你番番自己房咪得

我之後仲要用廚房唔想咁快死住

番緊工

搵緊個眼罩

但聽 d local講 果type既蜘蛛係唔咬人

唔係比佢咬死。。係餓死
唔見咗嘅話我會唔敢企係廚房煮嘢

第一眼睇錯以為你食咗隻蜘蛛

你講講下又幾似

認真事實 所有野都好黑暗

訓唔著
個肚唔係好舒服

好笑 真係幾似 所以佢個名叫蜘蛛巴

食左咩黎夜晚

用手

夜晚食左條蕉
日頭去左食buffet
狂啪三文魚壽司

有冇藥食

要cum被了

<---係度

真

有喇叭演
啪左

不安
中左頭2樣
再見啦各位
搵人開post

睇怕要啪杜蟲藥

咩係杜蟲藥

信政府 唔驚

有網民指，早前因肛門痕癢，疑感染寄生蟲，遂服食杜蟲藥，豈料洗澡時發現企缸上有一條正在爬行的幼蟲。她指，每個月吃兩、三次魚生，惟分量不多，坦言「以後不會再食，好想嘔」。不少愛好魚生網民，對此亦大呼恐怖。

你未食過？

屌今日嗰隻爬撚咗上腳煮煮下烏冬諗緊點解啲腳毛郁下郁下屌屌屌屌屌

係外國 我都唔太敢食魚生

咁恐怖 真心懷疑你間屋係蜘蛛居所

佢地習慣哂可能你半年後都會習慣

阿姨我不想活了

應該未

唔想再見到寧願有老鼠都唔要蜘蛛
所有昆蟲都冇就好

牛油巴打rap

我都好驚昆蟲

其實話係講笑嗰種語氣定咩。。

特別係長腳嗰啲見到真係屌出聲

其實三文魚真係好多蟲 已經戒左

我驚識飛/爬得好快果d

趕緊asm

尷尬笑？ 好似大家都預咗到時會一齊過咁

咁就得啦 出pool同我地講聲

玩完...
竟然唔係中武肺反而中依樣野

我都唔係成日食 見多蛋白質會止肚餓先特登買嚟自己整
成世仔食唔多過五次

仲有4份 哭撚咗

離地嗰啲真係屌唔緊飛落塊面到我應該會有心理陰影

我講緊魚生 但平時煎/焗果d應該冇事

有啲驚佢mon post

你拖佢之前睇下佢係咪真係feel the same way先好啲喎陣間我當你係frd咋

幾時交呀

之前試過係有隻草蜢跌左落我個頭到 嚇到傻左
然之後我唔知咩黎 用手掃左下 佢跌左落地 但2秒之後唔見左

依d辣殺post邊個會moon牙

真 呢個係我最驚嘅情況

知唔知咩昆蟲有6粒睪丸

oh唔食魚生

其實都有另一樣嘢煩，就係app識咗個女仔大家都有講有笑最後one night stand埋 我係想同佢試下發展但我再約佢佢就好似唔多想出。係咪盡早抽身好啲

今日

講緊咩

我會爬

如果係毛毛蟲

啱呀

食完飯坐低傾計嗰陣試下佢點諗？
利申唔識

ons就算啦
唔好沉船
快d做asm

1Q題

感情台清泉post

我有個frd話佢著鞋果陣 feel到個鞋入面有d野 之後發現係蠍子 佢住係外國山附近果d

陳國邦 (李斯)

好啦 有機會再講

太蠢 都係get唔到

宜家搞到我着鞋都驚

交比樓主食咁多女

巴打大膽d

佢純粹問緊咩昆蟲有6粒睪丸

真 我成日對外讚呢個post

加油

咁關陳國邦 咩事 咁係咩昆蟲

着完一次出街返嚟除鞋發現對襪有蜘蛛屍

多謝木妹

咪就係叫你估

Ching 係咪好少上連登

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

收收皮好無

咁出名都唔識
利申00後

純屬虛構如此不幸仲未發生係我身上

準備食晚餐

咁夜?
唔係香港?

係香港

岩岩睇左 幾好笑個答案

呢兩個月先上多左

咁夜

但都係唔明點解蜘蛛巴答陳國邦

佢ON9
可以不理

我老了 跟唔上潮流

啱啱睇多次都笑出聲

等睇你過幾日係呢個po都分享呢件事

個答案太戇鳩所以之後1q題個答案啲人都會覆陳國邦
你起返佢底之後睇下佢嗰次之後開po啲人點答

屎清你讀成點

係咪草蜢

。。

啪左喇叭演好似好返d

係
點解

D蟲暫時暈左

三個人

蜘蛛巴 幫手諗下

係喎！

你點知的

其實係陳國邦

我10後都識

You咁on9
好難唔知

ching百年人瑞

要加油增加年資

-.-
宜家放緊假但仲未捨得睇啲readings 一月中考試

咁快放假
幾時完sem牙

應該完咗？

屌！唔撚係！！！！！！！！！三月完！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

遲我成個月開sem都可以同我同一時間完

橙
點解咁遲

唔係牙我唔係好熟呢啲 我睇term多

我都唔g不過完同唔完都係咁日日係屋企

都係
我依邊都黎料
牙king認輸話唔可以再佛系

話說唔記得你係邊
見你日日都好多嘢做之前開完po唔係打機就睇波

唔洗知的
唉d野好難
不過最難捱既應該過晒
之後2個sem應該好d
(除左fyp)

oh咁都好啲你fyp係要寫文定咩

你唔係仲有3個sem咩

失戀無耐 日日6點幾起身

翻梗工 不過reply ge時候岩岩放

打機冇野做

返通宵？

做it狗既野
唔敢想像

就係2個sem好d
但最後fyp果個應該死梗

振作絲打

恭喜
早d返去休息

打緊咩

我要做成年fyp 點解你果邊只係做一個sem咁好

魔力橋Rummikub

不過船到橋頭自然直 好多野你以為捱唔到 好難 跟住行行下就會完左 好似我咁冇諗過捱到去完sem

唔知
但我好驚
真係好難

玩到唔寧訓
不過都只係因為冇野撈

成日聽人玩
但我都係唔識玩

等我完sem一齊玩 係咪網上聯線果d?

一個用腦同運氣既遊戲
依家有app同人玩
唔洗 等齊四人先玩到

我唔知psycho fyp係做咩應該係research

明白呀 我都覺得好難 我都唔敢想像下年點做thesis

真
我都係抱住依個心態捱緊

我記得好似要計數?

真係唔知
有冇fyp架

咁你下年全力做fyp定仲有其他course要上

加數，破冰要出d 牌加埋就30
之後就係配搭or 順no.

想玩